考考大家 淨係香港沙士就萬八點 咁全中國沙士會幾多點呢!!!!!?

你都戇撚鳩嘅
當年邊撚度唔係全中國沙士

三萬八

牛氣沖天

我諗應該係.....4萬點？

屌你又燈

原本都擔心窄幅上落，睇嚟依家會

唉，熊仔過，你唔好搞我啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

因為你出Po 所以恆指上到三萬三不是夢

麵仔睇勢點解咁準

296 啦今日

求下你出少句聲

28000

咪燈熊軍啦 屌

5萬點

低端人口被消除，國家經濟再起飛
四萬見！

保持信心

諗起興奮
今朝家母打開CCTVB 睇新聞
話新增咗一百三十幾宗
我同佢講點會無啦啦多咗咁多宗 撳唔住啦

臨時演員都係演員

仆 未追貨

你咁講法 即係又冇沙士同時爆升

勸你就掂都唔好掂呢D豬奶嘢,連玩都唔玩啦.你仲係到諗熊仔.
小心連命都比佢吸埋入去.

好似掉番轉個箭嘴好d

收手啦

屌你老尾咩

4萬點

睇下你有幾多感嘆號囉

藍毛毛演唱會要開成了

出國不出省，最多200

八萬點

正 牛起鄰來！

你唔出聲都仲可能有

你燈少陣

冇左一個媽咪哥 仲有千千萬萬個媽咪哥

有隻堅股01448

個箭嘴應該係直插

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

292

恒指直上三幻三

媽咪哥 is bulletproof

造市可恥

我屌你老母你出少句聲啦仆街

一開始隻熊差啲死

怒跌啦

你班死傻散笑尻me

睇大位我未輸過呀

求下你收下聲, 我真係覺得好快就會因為你死魚彈
屌你麵仔快啲去訓返一覺

all in 牛

面神又托巿

大DODO 求下你睇升啦

有排先回落到6.6沃，7仔

三幻

中央提款，暫不向下，但不知道何时爆。

唔會再出現～因為己經改名

十萬點

跌啦跌啦

今次唔得啦

今早成交係唔係多左呀？點解澳門咁多人又咁少感染？怪

笑咗

搞掂哂啦

屌 跌乜呀

-8000la on9 仲要問

接實

屌

三幻了

香港都未有確診

0點

靜啦麵仔

Push

怒PUSH

加大力度

股災